有冇人覺得五色戰隊其實好中二病發噉嘅feel？

細細個睇覺得冇乜嘢，但大個咗睇返覺得有啲尷尬，尤其係叫口號嗰吓